好掛住我女朋友。。。。。。。。。。。。

上輩子的女朋友

你都冇女 點會有上世情人

下個會更好

stop la fat

從來都沒有